千祈唔好咁少就滿足，我地仲要鬥藍

美國政府制裁固然違反國安法

但點解一班深藍高官點解會無事？

光頭宗、葉劉、689

佢地會唔會就係

出賣香港政府

出賣中國人

賣港求不被制裁

從而坐擁政治紅利既偽藍偽紅

一定要批鬥佢地點解無事

點解

一切只係開始

香港人唔可以咁易滿足

別讓偽藍偽紅走了

分化師

佢地或佢地家人有外國護照

被外國勢力影響

姐姐無份會葡萄架

非分化

係為人民捉哂班叛徒

Agree

劏房波 Hi

分化、捉鬼

極度懷疑係佢出賣政府

國安法一定要調查佢

捉哂一班偽紅高官

閪門梓: 美國制裁名單，點解冇張建宗？

別讓偽藍跑了

推

光頭宗係自己人
唔駛制裁